多謝大家齊齊出力！香港加油

多謝大家出黎

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎